生為香港人不容易，大家努力守護自己家園！

不要放棄